毋忘初心 612一週年

就黎612一週年啦 ！
希望大家拎住呢隻杯！
毋忘初心！
一日未贏 一日都唔會放棄！

而612亦開始告急!
我地會扣除成本全數捐出！
售價為$100 ！
每款限量500隻！
將於3/6發售 敬請留意！

特別鳴謝 @arkisan.hk
好有心機幫我地設計
每幅圖都有佢特別意義
改圖改左成個月
多謝你唔會厭棄我咁麻煩
而圖中有幾個特別含意
唔知你地又搵唔搵到呢？

詳情可以留意住我地ig

光復香港
時代革命[/quote]

幾多ml？攞嚟買茶會唔會裝唔曬
between樓豬好靚仔

好靚但係裝唔裝得曬一杯茶

白色版靚d，黑色版個結局太遙遠諗都唔敢諗，過兩日嚟買

各位記得 入錢 入錢 入錢！！！

好靚！！
想知size幾大

500ml 可以裝熱飲同中杯
我都覺樓主好靚仔

500ml

雖然遙遠 但係我地會成功

課金 課金 課金 課金

500ml可保溫

Nice!

成本係幾多？想知大概幾多percent 係捐出去

成本1000隻 total $50800
賣$100 扣除成本總數會捐出$50000
到時會有收據po出黎

樓主好靚仔

不過而家d味好似冇一開舖咁好

我懷疑係茶太熱搞到淡左
會改善下

唇茶真係好好
定期捐款
我會多點幫襯的

Push

早兩日已經買咗但有個疑惑 用呢隻杯咪食唔到桃膠

still hv?

多謝老細
今日買左